覺唔覺樓豬置頂呢個功能硬係有陣柒味..

形容唔到 總之就係柒柒地

樓豬仲柒

但對於大部分唔追po嘅盲撚真係算有效